新手機 Android to Android大家會點過data

如題
有冇app幫到手 可以連app data都可以過埋

印象中有隻叫Helium好似做到類似功能
你自己google下

用開iPhone唔太sure

apps->play store (自動下載）
whatsapp 訊息-> google drive
聯絡人->google drive
相/片->google drive

其他apps 例如lihkg
一登入就ok
冇乜嘢需要搞

Titanium Backup下話

可能係 sor

Helium backup 遲過titanium backup 出。
Cwm 個團隊做

唔係要root左機先用得咩？ 樓主考起我

ti要 he唔洗